請教各位專家今次港匯危機對我呢啲無樓無錢既社會廢物窮撚有無影響

利申，住公屋，無資產，銀行ac長期唔夠五位數，打份垃圾私人工，係咪對我唔會有影響

更窮

咁呢樣有無港匯危機都預左架啦

經濟唔好，政府今次就會將公屋好似領匯咁上市。